得罪講句見契媽入zoom呢隻垃圾就知佢咩料啦

咁多傻仔仲當佢神咁拜

Time will tell

啱啊 人地一年得40%回報
樓豬買牛熊一日都200%回報啦
契媽得啖笑

升咗六倍唔講

誠哥都入左

ZOOM係垃圾同ZOOM會唔會升根本兩回事黎

係你燈死臭雞架

真
死臭雞

垃圾但多人用

+x哥都有入

＋X哥入既價同DFV入GME既價有異曲同功

唔計啦。此zoom 不同彼zoom, 有契媽認證既 zoom= 好zoom